［集思廣益］ 十一月中獨遊東京去邊好

小弟一時衝動買左機票11號-17號去東京
一個人都唔知去邊好 巴絲有冇好介紹
當然有巴絲一齊玩就仲好啦

吉原